又話國安法，動搖樓價，將軍澳又大賣代表乜？

就算明天世界末日都升

代表多炒狗